一隊狗有幾多人?有幾多對手拉到幾多個人?

中後排保特上身之前諗清楚唔該
拉勇武拉到手軟冇晒手扣都輪唔到你

點會出現同時六七十個人俾人拉
未拉你就急住咁走
話要拉你就企定定唔走